嚴選低價display卡

GT 1030定同RX550邊個好啲
正皮=1030
負皮=550
同價有咩性價比更高？
請各大高手出招

1080ti

Titan

Titan xp

550 = 460 unlocked

加多少少上1060

點解唔講1050ti

加多少少系列

加多少少上6GB

Intel graphic

好老實講 低階過1050Ti 不如用on board display啦差得幾遠姐 玩唔到既始終都係玩唔到 基本睇片又冇問題。

垃圾display冇咩好討論

咁低階仲講咩性價比

gt440

1060以下既卡都冇討論價值

$5000蚊以下既卡冇討論價值

因為1050ti已經超越左上面講合兩張
但價錢又貴左
唔同級別

但460唔係俾550勁咩？

俾我呢啲窮丁認識下都好

無知一問有冇on board display 好過佢地？

屋企個mon 無1080p, 淨係得1366*768
用gtx750 已經夠做, 玩battlefield 可以高效全開, 1年前2手買4舊水抵屌到爛

750定750ti先
上網睇750ti以二手價來講都真係幾抵玩

無

1050ti4hv 玩而家既大作低效會唔會有60fps?

唔係560 = 460 unlocked咩